(劇透)其實how I met your mother個ending都唔係好爛

突然心血來潮重睇返last season
其實諗返,去到S7開始都好寫實
朋友愈來愈疏遠
幾個朋友喺酒吧聚埋一齊嘅時間同機會愈來愈少
反而我覺得最後個ending最符合現實

Barney同Robin真係好襯,亦好有化學作用
但佢哋兩個都唔係識處理relationship嘅人

甚至The mother死我都覺得唔大問題

Barney人生雖然無愛情,但佢個女都徹底改變咗佢
呢點我幾鐘意,起碼佢唔使孤獨終老

真係唯一最最最最大敗筆,一定係ted同robin又一齊返
前面咁多季已經證明咗ted同robin根本唔work
亦從來唔覺佢哋真係好夾

我都幾中意佢地嘅ending

Ted 同robin係廿幾歲時唔work
都唔代表四十幾歲時唔work既
不過都係果句
始終皆藍號
何故添黃傘

反而個alternative ending好不知所謂

可能係啦
但根據9季以嚟嘅經驗
我覺得佢兩個性格/價值觀同追求嘅嘢都太唔同

不過對我嚟講,係
始終皆黃傘
何故添藍號

其實最後個結局係無問題，只係拍既手法表達得唔夠好

我個人好鍾意呢個fans edit既版本，一來完全無扭曲到原本個ending，二來加插返一d本身cut左既scene令到件事更加完整同合理

太急係真
但而家每次見返佢哋啲片段再諗返個尾就覺得好心酸

正wor, 擺番d deleted scene入去同最尾打電話插番回憶真係好好多
本身得廿幾分鐘唔夠用